IG翻版老衲曾勝賢係觀塘食屎狗，呃老雞驅風

包括之前napdee個ig係同一隻狗黎

支持納Dee打到佢入人民醫院

呢個時候唔好玩膠得唔得..

之前又係好似有個傻鳩扮肥絲大隻

共享女人

meltoo就係個共享女人?
好陶醉係自己個假納dee係真納dee個世界到

條mk好撚柒

每月薪金 $1200

支持納Dee打到佢地兩個入深圳人民醫院

咩時候

幫你推
最撚憎偽韓厹

幫下你推啦

有冇懶人包

高登老衲=連登老衲=/=ig 老衲

而個共享女人比ig 老衲呃錢呃感情，唔知有無呃蝦條

咁共享女人就上黎連登搵連登老衲追數（以為連登老衲=ig老衲）
結論就係衲Dee躺着也中槍

唔該巴打

有無咁撚蠢

以前網路天條，個人資料同個樣一定唔可以俾人知

有咩理由著到韓狗咁樣開ig

真係被騙都抵撚死

共享女人個腦都俾人共享

連登老衲係高登嗰個咩

係